一齊高達系列最喜愛機體

高達系列入面咁多部高達/機體，總有一兩部係令你著迷，好想聽下你地鍾意邊部機同埋有無啲咩特別原因。
唔限死一定要係高達，
審美係好主觀，鍾意UC系列又或者近代啲既機體都唔洗特別去批評人地既喜好，志在分享

巴巴托斯 主角殺人唔講理由

Hi-v

自由

紅骨

其實設定入面鐵球d數據好撚勁，係一年戰爭入面嘅戰績亦唔差，「鋼鐵棺材」呢個花名明顯係老屈

重裝高達

巴力

真心覺得好有氣勢，可惜劇情表現不如預期

真係可惜，機設明明好有型

Mack Knife

自己本身都幾鍾意啲全身都係武器嘅機體，第一眼見到呢隻野覺得佢好撚型

巴巴托司 天狼王型
用冷兵器 合金撞擊既打鬥好有feel，一對爪夠哂野性

獨愛

想問有無啲咩figure係新啲嘅？
有個男仔friend好鍾意高達
佢就嚟生日 想送份生日禮物比佢
但真係唔識分高達隻隻都一樣樣咁
有無巴打救下我

Wing Ew , Impulse, Exia

本身睇漫畫已經好鍾意Crossbone X1，打機戰基本上一定升爆佢先，戰鬥動畫都唔會skip，仲有隻RG真係好型

Ez8 真男人高達 個故事依加睇返都幾應境

排第二係白卡

百式

送隻Metal Build/ Gundam Fix figuration比佢， 我諗所有鍾意高達既男仔都係好開心

京寶梵 京密剎 老虎特戰型

解體匠機冇得輸

咁都要睇下佢咩時代人既
你知有班uc魔人敵視所有非uc
一陣metal build送錯seed系就仆街

型到爆

馬沙真正響朵既機

感謝

講興趣都鍾意老屎忽心態而敵視人既人，現實都唔方有異性朋友會送Metal build比佢地啦

比你講咗
亦係死於強權之下

佢好似係鍾意00高達

細個鍾意nt1同陸戰型高達

宜家就g-self no.1

咁就送 00 比佢

咁你就仆街啦，00好貴

佢好似已經有

double X
次次機戰鐘意升爆佢先
再拎衛星加農炮射人

V2AB

曹操
孫權
劉備

曾經號稱uc最強黑科技
而家

新安州
雖然係肥沙嘅機
但馬沙系嚟講，我覺得佢比沙札比更配合馬沙

gp03d

係魔劍面前只係一件廢鐵

岡田磨里我屌你老母

我淨係鍾意x2

你知唔知人地鍾意邊隻高達架

巴打 你暗戀你嗰friend？

鍾意00有大把選擇
平又易砌嘅有HG SD
中價又複雜啲嘅有RG MG
貴嘅Metal Build PG

個人推薦MG 大件夾抵食

tr6，永遠的神

flag都係

渣古真係好撚型好撚靚仔

wing
能天使

EW Wing 全系列

咁多代都有鍾意嘅機體 有太多講唔晒
唯有講最近期鍾意嘅

新鮮滾熱辣嘅core gundam

留定名比UC老屎忽屌我玩具撚

但係都係最鐘意Z

呢部同死神最靚

Gundam W - 雙龍高達

Gundam AGE - 海盜高達 (好似係)

新安洲真心型

呢部係咪可以合體變勇者個部

W所有機體

exia r1

Metal Robot魂都諗得過

感謝！
搵日去睇睇先！

收皮啦中2病
黑洞高達先係高達

呢隻係crossbone 海盜 Age係dark hound

Zeta

多魯基斯

竟然冇sazabi

情有獨鍾
有無同好

送隻渣古頭扭蛋試水溫

異色貓眼加開口散熱
銀色身搭紫色火
個樣邪到完全唔似主角機
可惜笨大死都唔出模型

我

天人嘅高達都鐘意
原因：我整的

迷惘高達.無名

其實佢D炮同雜兵D炮有咩分別

決鬥

NT-1 ，前臂收埋支機關好型

艾比安

香港

正 武裝感好重 由初期V高達裝備嘅落後到V二重裝周身刀嘅感覺對比好強 一炮搞掂對面啲卒仔

聽埋Stand up to the victory仲正

原形機都唔錯

少見識、 呢部乜機、邊套出現？

成個Z系列既機都係好藝術 FEEL
機械感得黎完全唔笨重
特別係泰坦斯斯洛哥個邊
永野護機設世界第一

百式其實好俗真心唔like 隻金。

九龍高達

有新安洲後，鴨比無任何討論空間。起碼要拎小說版出黎。

我都就生日都鐘意00

而家就話有iphone強國金玩到cheap曬，果陣百式係好新潮

咁我預先祝你生日快樂啦

唔關支那事, 咁多年都唔多鐘意百式.

Z 鐘意力奇多D. 紅力奇仲襯過古華多洛多D(個人意見).

廿幾年前細個睇電視冇字幕，聽到佢叫白色，但係金色黎

其實馬沙咁多部最襯既一定係紅勇
BTW 百式多人鐘意絕對係因為佢1挑2部神棍機而且冇爆

多魯基斯F, 小說加插機型, 設定上係WING ZERO EW對翼個原設計.

B Gundam

GBF exia dark matter

真

俾咗個柒頭用
同埋巴力係300年前性能 其他幾部gundam frame都係有tune返 除咗佢呢部文物

百式真心除左金色, 完全無特色, 戰力感覺仲要倒退. 完全個人技術搭救

呢套晒鳩晒D機設做個爛尾故

揀一隻應該會係嫣紅

邊洗衛星微波炮架

00系列入面
除咗劇場版(較新)主角機 00 raiser 系列、妖天使、智天使、療天使等外

仲有電視版(主要故事線)的主角機 能天使 、力天使、德天使 等可以揀

有啲人全版本都鐘意， 有啲人淨鐘意某一版本。

好多人入手可能都會有 raiser 系列， 但係 能天使復修型 呢個睇落去破破爛爛的版本 都唔少人氣。

如果唔識分邊部打邊部嘅話， 睇佢有無部睇落去破破爛爛嘅 就即刻分到佢有無呢部先

話高達故事咁多部入面最殘眼嘅係佢應該無得走?

仲有SEED部曉

啱啱好一部盲一隻眼

好複雜
多謝巴打講得咁詳細
最後一句好實用

唔係冇左左手把劍盾唔洗輸
左右手斷哂得番牛油炮擋唔住基拉

依幕J 撚死
但細個見佢殺左個妹妹

命運
狼王

由紅橙色轉藍綠色，成件事型咗唔止一級

巴打好有taste

紅異端

00R
其次Hi Nu Zeta WZC
Double X V2Ab
好鐘意重裝機體

好鐘意V2ab

F91

百式

獄天使

藍迷都好正

呢個堅正

呢個當年好正，識變飛機，好似當時唔係每架高達都識飛

機械感 講得好好
真係有科研feel

最霸氣一定係天意，君臨天下feel

細個睇通靈王覺得X-Laws啲天使好型，巴力好有呢個feel

其實 三巨頭果幾部機真係型撚到
Z
Zz
Nu / Hi-Nu

型撚到

W系列d機全部都型 都算係當年一個轉捩點

利申：最鐘意z系列

迷惘高達 紅色機

ZZ

依部好柒

OK LA

咁耐都冇人講黑色突擊 雙槍型到傻

我呢啲老鬼比較鐘意TR-1呢啲老老實實唔太花巧嘅機體

我絲嚟

天意 自然人都渣到無敵咁

00 系列真心正，不過00啲模型近呢幾年都係擳牙膏式咁出。如果你唔識分00系列啲高達，簡單咁講即係分顏色，四部主角機分別係藍、綠、橙、黑。藍係近戰，綠係射擊，橙係唯一可以變戰機，黑即係肥仔機，玩重裝浪漫。而00有兩輯動畫同一套劇場版，所以每隻色又有三款，即係total 12部主角機。你其實可以問咗我最鍾意咩色先，然後去舖頭買嗰陣叫人show嗰隻色嘅嗰三款俾你揀。

HG即係1/144，可以理解為小版，比新手玩，但係有齊動畫出埸過嘅所有機體

RG都係1/144，比HG精緻，好似只係出過三部藍色

好似有個叫動畫tv版，即係1/100嘅HG版，有齊頭兩輯動畫嘅主角機，即係得8部機比你揀

MG都係1/100，但係比tv版精緻啲，十年內剩係出咗動畫第一輯嘅藍、綠、橙(？)，綠上年啱啱出，起靚，橙好似就出，我個人會買兩部橙，戰機模式可以對稱番

PG係1/60，超級精緻，我砌到一個月，可惜剩係出藍

當然00系列除咗主角四子仲有好多機體好正，不過你買四子機實冇死

題外話，一早知你連登名

識我？
好details 謝了

會留意下感謝！

ez8

你做咩無啦啦想送模型比我？

佢應該唔知我連登ac的

覺得正常一個男仔知道個女仔乜都唔識但都肯因為佢鍾意而去搵佢鍾意嘅嘢
好似幾warm咁

屌可能我認錯人，佢冇可能咁樣講嘢

祝你都有模型收啦

我鐘意橙色呀

ok noted with thx

𠵱家啲女人

F91
ZZ
同埋Legilis (即係age隻火星高達)

橙色橙色橙色

seen

其實肥仔機都唔錯，爆完甲仲有裸裝版

Zeta同aegis

呢兩部變型得嚟好有美感
唔似其他變型機手手腳腳縮埋一嚿就算

真係好複雜

生日禮物裸裝是常識吧

sor我無常識

所以你有無認錯人

（啱啱淆咗淆 覺得佢應該都有mon 高達po)

Strike Noir

Stargazer觀星者，我知好冷門，我覺得故事同個名都好浪漫...機體造型簡單而且可永動（理論上）

電童

呢部先岩

最愛始終係GP03D

Ex-s

沙煞比

非高達 漢墨拉比
高達 exia ez8

獨眼高達童年

點解個姿勢咁少女

識貨

出SD喇

木星引擎

GP02

雅典娜

你同我收聲，唔食嘢唔亂唔講

唔係渣古咩

你兩個做咩係度耍花槍唔好搞到咁基啦講返高達OK？

究極奴隸0主見

奧劣假 叫佢吹叫佢奶 我諗唔會拒絕
乜野都奧劣假 乜乜乜我就點

榮光隻隻紅色都唔差

手就得2隻, 比4碌格林佢做咩

主角機
Hi-Nu
Exia
GN Flag
00 (素體)
巴巴托斯

卒機
UC入面架Re-Z

Full-cloth 型撚到震

呢隻野最大特色係冇彈

咁就要係比多幾個彈夾佢

成個TR 系列都好正

最鍾意元祖系列 個感覺好vintage
完美高達真係好撚正

跟住就係重高達mk2
啲配色一絕 又霸氣 但出得好少產品

GP03D
Master Gundam
渣古II....

最鍾意zeta
但就一直唔出metal build

WING系一向係咁架WOR

同好, 但屌你搵張靚D拉票啦
成套seed最好睇果3集

我見佢哋po模型相，呢個係stargazer最大弱點：模型好一般，而且應該冇乜機會再出新了

咁本身stargazer係冇咩裝, 個環就係佢既武器+動力+防具
果陣特登買埋柒黑突擊兩個台砌埋一齊, stargazer就咁一隻係企唔到

BTW首歌都係神曲

師兄有冇睇前兩年BD remaster版，高清好多

我成日覺得D高達又變形又好多翼之類好唔實用
打仗唔係應該重裝甲, 重火力之類咩
所以好鐘意一D「我睇黎實用」既機

The O

魚蛋, 仲有愛娜

GP-02

剎帝利

路维 捷露

肥仔德

三十歲人仲要換彈真係好可憐

少有覺得就算變攞你命3000都係咁好睇嘅機

人地叫鳳牙

ZZ-FA

呢隻個設計咁正竟然咁多負皮

會冇彈架on9，你估好似自由高達咁，瘋狂開彩虹炮都唔會彈切咩

連分享機體都可以咁多負皮，動物台有班人真係on99

無彈4枝砲都係無彈.

紅彗星 響好多啵

點少得男人嘅浪漫：

打贏EXIA架黑色FLAG

量產機

覺得用得呢D槍多數係雜魚

z高達

睇落根本擺唔到幾多子彈
不過真係幾型
btw唔係叫開重砲手咩

快啲玩高達Online 有x1

依隻真心正 第一次見諗起交響詩篇
其實g西啲機設好多都好正
利申 睇完第一集頂唔順

沒unicorn?
個劇情係的確好唔滿意
不過單講機設未爆甲前純白色獨角獸同爆甲個下都真係好型

唔知最後佢地有冇死到

合體就係男人嘅浪漫

Gn flag
係幾型
前後出場唔知有冇五分鐘

冇死到，男既仲加入埋女角個組織

印象中好似係殺咗兩隻小強 好撚勁

想睇部野比到阿寶揸會有幾勁

Delta Gundam 算唔算係原型機🤔完咗傑里普斯戰爭先用zeta 技術整返出嚟。

Flag 型撚到

我反而鍾意乜都冇嘅v2 + 光之翼

呢幕太靚

另外就係turn X

惡役機中佢最型
同埋月光蝶太靚（光翼控）

最後係卡碧尼
無他 因為哈曼大人

覺得模型個頭太闊 好似動畫咁細番啲會好啲

你有無睇過 彈切王子你都唔識

要槍有槍,要炮有炮,要變形有變形
如果有MG必買

B3 老虎
最衰模型偏舊
冇RG 冇MG2.0

朱古力邊撚到廢
第一季：三明讚佢勁得佢跟到佢唔阻掟，終戰秒殺改機多次二世祖

第二季： 無插頭時一挑二鐵華一線尾單插殺一個
戰略係弱智，但戰術同操作都直迫主角，二世祖開外掛，機魔改，再加佢個妹整傷佢先險勝佢

鐘意Exia

NT1仲要設計簡約 有力
之後好多量產機都有NT1啲影子

爭塊ABC就完美

佢唔廢，但諗住開無雙入去打人地成個艦隊的確係柒頭，重睇左幾次果集，完全唔知佢哪來既自信，應該係連自己都已經呃埋。

你再諗下先啦

佢估唔到會輸比二世祖開外掛啫，佢兩個嘅水平唔係艦隊擋到，你睇波及時啲卒就知
嗰陣蝴蝶妹落咗火星

最新一集睇到出哂水

砌緊

Re:rise真係劇情取勝

講機設都係無印GBF最靚
標西,戰迷

唯一最愛

點可以無佢

原本以為大結局一齊喺地球BBQ

淨係睇過無印GBF，見好多人話新呢套Re:Rise好睇
建唔建議唔睇TRY 同上一季BD，直接睇Re:Rise

火星(被)BBQ

如果唔係太期待GBF嘅後續的話,TRY可以Skip,因為睇女 > 戰鬥
Re:Rise雖然係GBD續作但都係明白個世界觀就睇得明

GBD垃圾到仆街,如果係為Re Rise而睇,我覺得睇頭三集,中段換主角機嗰兩集同最後三至四集就夠

你留意下 自由支槍同磁軌炮同雜魚都係差唔多款

瑪莉！x 9999999999

肥熾

有聲

東方不敗先係香港代表wo

天空藍，細個買左佢同普通老虎，心諗點解呢隻型咁多

阿寶 Nu 高達，我要推爆佢

陸戰型高達

ELSクアンタ

Hi-Nu 冷門之選

正義女神黎？

命運 同 Lupus Rex 夠哂邪惡

Delta Gundam

自護號 手指炮

冇人識欣賞

曉擊霸

真男人

其實馬莎真係mk佬

神高

境然冇人講gn-x系列

我都幾肯定原設係得兩碌我屋企模型都係得兩碌

佢飛嗰個老江湖姿勢幾好笑

老江湖

原設係兩碌, 上面有班仲話驚佢冇彈

老實講鬼佬原設真係唔好睇
係後期要賣模型, 整番靚D線條同修長D
我都鍾意佢對腳, 但腰部以上真係唔係好like

都係BBQ

火葬場BBQ

Strike freedom

爆甲嗰吓
「霞~下~哈~吓~」

次次都要講
屌你老味幾時先動畫化

正義女神type F

佢死在份人戇鳩，用個冇人理嘅舊規矩黎謀反
佢搶到部機我仲以為部機好似GP02咁有啲扭轉局勢嘅秘密武器
之後佢走去同堆老人家講話有巴力佢地就要無條件擁護佢我真係佢居然仲毫髮無傷咁走出黎先好笑
隨便一隊護衛都殺撚到佢

白卡

Z系列

另一隻小強藥效過咗 變返平時打GVG見啲馬騮
然後𢭃住佢好朋友枝嘢射死另一隻小強都幾好睇

迷惘啲外-外傳機越出越多越出越柒啲背包又越黎越大

個駕駛員都

正呀!!!同好

BarBatos killed

點解咁似G-伏家姐個部機

動畫係open ending?
漫畫冇死?

利:唔記得

剎帝利

香港叫 重砲手高達

前面有人講flag,
brave都型撚到

Hi-Res? 真正甩毛高達, D件鬆到PK

聯邦
delta plus

自護
老虎custom
黑色三連星舊渣古

泰坦斯
重高達
郭羨妮（MA）
獵犬（MS）

哈曼side新自護
渣古三 custom

馬沙新自護
沙撒比

V2ab

順帶一提V敵方機設仲癲過G，風車同條魚都唔夠V嗰班敵軍黎，真係唔識欣賞
但戰艦咁多輯唯一真係鍾意就係佢地部巨型電單車，好有巨艦大炮feel

漫畫冇死，不過我覺得動畫版ending 好啲，夠浪漫

男主角都幾勁
又係少數自然人可以超越調整者

真，好好彩發現到呢套，真係浪漫

講線條一定係Z

塔矢亮=杜門

V2 UC最強

你覺得仲會係咩

濟計部機咪V2最勁
不過依加dust個時間線後過V
遲下可能又出部勁過V2
要計埋人嘅話其實部部都差唔多
反正係NT都可以神打

Ghost最後唔係話科技倒退咩?
利申未睇dust唔知邊度搵到

Ghost性能都好接近V2
我覺得V2未上ab裝分分鐘會唔夠Ghost打
Dust入面部ghost又升咗級
左砌砌右砌砌分分鐘勁過埋V2

[img]

其實我到依家都唔明 明明個盾擋到擂射 但禁斷一射落去決鬥個盾就爆左 其實係咪依剎古 禁左解甲禁再引爆埋 整d煙出黎特對面反應唔似去斬佢 定係根本係單純咁做型d

小丑面真係好撚破格
型到仆街

都係元祖最經典:

呢隻紅色炮應該擋唔到？個盾似係堅爆

青椒......

仲有幾支燒烤叉插住

曉

一定係龜霸

gp01

垃圾

陸高温泉劍

紅渣響左啦

超級文奈

陸高（吉姆頭）
部機又型
個駕駛員又正
睇住曹長由一個男人婆
慢慢變得越嚟越女人

鬍鬚佬我屌你老母呀

彈切王子

動畫唔係攬炒咩？
記得佢地番到黎個時間已經冇晒氧氣

紅迷
Zeta

sazabi 同大魔

據聞可以將地球切開 CLS

[img]

佢雖然唔係最強機身，不論是性能同輸出都不及主角機。
但格拉漢姆艾卡使用機身的所有功能發揮到極致，而且可以同主角機打到齊齊變癈鐵。 我覺得佢先係男人嘅浪漫機體

黑突擊

無 無晒彈就 隨地執

Astray 漫畫有講

兩個冇死之餘，男嘅仲加入左DSSD

個盾擋得多都唔得架嘛

邊度有得睇返故事？ 呢套唔熟但係啲機又幾潮

呢隻係咪x0?

威都無比佢威過

巴巴托斯 天狼

V

好想佢出埋隻風雲再起

這就是人啊 基拉君！

風車高達

呢隻Ghost
X0溝phantom溝天草溝出黎
算係長谷川少數正常樣嘅機
其他木星機全部都奇珍異獸

叫咩故事

Trans-Am x N

海盗高達Ghost
同V同時期

呢部已經over左
第一季個部最簡單直接暴力

做艦載電池最簡單直接

好慘一上到太空高機動力嘅優勢無晒
只可以做電池

btw 瑪麗....瑪麗！！！瑪麗帕法西！！！

邊個估到會Ｅ隻野出先

木星機黎講算靚仔
長谷川啲奇珍異獸睇耐咗其實都幾有特色
扔比Ka氏執一執應該就型哂

呢部真係幾特別
但冇解釋過點解可以咁快

動畫OPEN END 即係 死左就神作
夾番個ED一齊係宇宙長眠

漫畫救番

唔知有無同好
由細到大都麻麻地高達
但就好中意魔蟹
愛爾蘭魔蟹 索克 馬沙專用魔蟹
全部都好型

仲要係新八做主角

型係幾型
係個機師下下揸住部高達做體操唔知做乜鳩

00的exia系列點改都好型，不過麻麻地係GB系列入面用親都勁屈

呢隻ver ka 搵黎搵去都搵唔到
勁型！

成套作品最鍾意呢部，無啦啦拎把權天使的大刀出黎，正到
其次冠軍部機

[url]
[/url]被寄予守護命運計劃嘅使命同

期望, 但敵不過自由與正義,仲有編導

Gundam Vidar，睇完鐵血鍾意啲裙甲誇張的機
當咖哩係復仇王子主角睇，fit哂

龜霸

係凰牙

你係武漢異端者

唔記得邊度睇過話果 2支野係多餘

神盾
隻機好妖 好有boss feel

08小隊最後個老虎

GP02
細個第一部MG

鐵血gundam frame部部都好鐘意

個尾真係收得太差

00 raiser

普通flag 都靚 enact 個頭太柒

G Gen 入面威到仆街
補返數

張圖有聲

佢係輸咗力低，性能真係幾癈下。 不過我鍾意佢個駕駛者將呢部機嘅性能同輸入使用得好極致。 可以同主角機打到齊齊變癈鐵。 真係好撚型

魔鬼高達，識得生d野出黎

正野 識貨

竟然係綠色

都話你認錯人

Molamola

重炮手高達
因為係我細個第一部一手一舊砌的模型。

你最後決定買咩？

仲諗緊
因為佢暑假先生日唔急

你早啲講呀，搞到我誤僧會

一早講咗…係你唔信啫

以為你係我條女

佢應該前幾日睇到呢個post，今日就將突送隻綠色比我

我都想係無仔呀嗚

迷惘，渣古

送Mg 力天使俾佢，一定娶你

砌機啦你

表起佢，諗住J一世

Budget 幾多？

盲咗 盲埋右

格魯古古

er其實唔熟價 如果貴嘅話咪儲錢囉
無預budget

Exia

陸戰吉姆/高達

PG應該1500 up
MG就around 1000

鐵達。尼號

自膠，台幣

白卡係第一

巴打好靚仔
好人一生平安

下次我再有懷疑會起人底先

我誤會我錯

any肥 多謝你

溝到就買橙色送俾我

多諾出親去都用鳩哂D彈

我條女大過我

溝到嘅話同你講 我再找數

食？

係佢食住咗我呀

咁先好玩架嘛
我係仔嘅話我都想比姐姐chur住嚟食

再傾要去感情台

條女成日話我煩同痴身

女人口硬心軟 講下啫

大你幾多年？

知唔知佢有冇女朋友？

去馬，姦咗佢

痴線無咁勇
好驚表白咗就連fd都無得做
都係扮追星咁追佢算啦

你仲係大專未出嚟做嘢？

其實腰甲嗰兩舊黃色盒有咩用

天意，打殘自由，但輸比主角光環

中學生？

屌你老母，叫春去第度啦

sorly

咁就去馬啦

感情台開個post~如何用高達溝補習老師

一定上熱門

痴撚線

幫完人仲比人鬧痴線

已上 不知不覺爬曬文添
btw送部metal build 00七劍啦
又唔太貴又可以直接玩

Metal build？不共載天牙，Ching

何解既？
我兩邊都有玩
最近砌緊RG金鳳同impulse

連膠精神

如果唔係一開始誤會咗，我一定笑柒你

唔好講到好似你依家無笑咁

你00後？

90後 但最近先入坑
MB全部後追

Between ，多L謝

我條女肯定因為呢個post而送盒智天使比我

祝福你

功能應該似係春袋
用嚟裝啲彈藥

睇咗00動畫未呀

正係知FA版個盒仔有導彈

我諗你都要睇下00個動畫，youtube好似有，一定有好多共同話題

睇曬啦 劇場版都睇埋
入齊EXIA 007S 00R 00Q
黎緊仲有隻EXIA R4
以上講緊MB

Ching好放

竟然冇人講盟主高達
啲招型撚到PK重要係香港代表

好鐘意依隻

彈A彈~彈A彈~彈AAAA~~~

當年玩sd 幾好用

下面果隻好似係印度？

終於有同好第一代機都就出 mg

接近
尼泊爾

有史以黎最廢既高達

Jesta
中意呢種裝備多樣化配色低調嘅特戰Feel

00既Reborns同權天使。

Reborns雙面變形設定新穎，外觀正中有邪，戰鬥場面霸氣，係極具魅力既BOSS機。

權天使外觀成副異形咁，但個設計係戰鬥中帶來優勢，又充分表現出駕駛者既喪心病狂(可惜被00 Raiser屌打)。雖然好冷門，但我非常鐘意。

00既奸角機真係無得輪。

屌，捨得出MG未？

如果係今時今日嘅香港，我係基拉又有自由就好啦，恨自己無力

綠色渣古

我係幾鍾意部機嘅設定
個身型都設計得幾好 但係個頭真係唔太吸引

一支同好撚多支的分別🤪

00q

飛飛下自己爆咗

非高達 古鐵巨人
同埋好鍾意批斬艦刀

入黎就係睇呢張

個機設咁多嘢畫你覺得有可能咩
3D就有機會嘅

綠光unicorn

最強點少得佢

其實一開始嘅設定係
飛鳥真係成個系列最強嘅機司

呢3隻真係中意

咁啱嘅我都係
完全企唔直咁滯
嗰盾太重
支炮又係太重
隻右手舉唔起

真男人一定揀多魯基斯 overflag 馬沙專用渣古
竟然冇人講
成班小朋友

00既獄天使

同巴巴托斯

其中好鐘意既一幕

屌佢老母

昭弘唔講自己

係Gundam Frame都鐘意

吉姆

細個勁鍾意ka版wing

以笨大角度睇，前哨戰唔出動畫 d product銷量都咁好
點解仲要出動畫

多魯基斯有人講啊

好奇點解多魯基斯特別多fans?

老鬼鐘意舊機

Alex

Crossbone都係同樣道理

因為成個西洋騎士咁 真係好有型

多魯基斯1同3
1個頭果執毛再加個圓盾好似羅馬士兵

ZETA GUNDAM

咁多頁都冇人講佢

清識貨

哩部經典呀

居然十幾頁都無Delta Plus

V gundam
鐘意佢簡約低調唔浮誇
試過同一款買幾隻
但講話鍾意v
D人一定以為阿寶果隻

剎那

Yms16m
Ez8

佢真係型過傳說好多

緊係撐返自己友
Master gundam

動畫好似死左 計番條數過多左幾個鐘先比人發現
btw 首歌好聽

The O 模型係咪出得唔好？

想買佢

Turn A
對腳簡直就係最完美嘅機械人腳

如果要Classic啲嘅會選擇強人
線條上比其他獨眼系嚟得剛強好多 睇落優雅又修長 好Fit 刺劍呢個形象

呢部肯定第一
打機戰F 特登金手指改部出黎

唯一一部機同機師都係型仔嘅機

over flag

獵犬好可愛

細個玩高達VS Z高達入面獵犬好屈

00Q

淨係講外形設計 我最鐘意真係00Q 雖然部機係劇場版無乜點打過 係攞黎cow通

講柒頭高達次次都有佢份

btw 入黎就係想睇佢

熟高達都知阿寶嗰部唔係讀V

正義女神係exia前身,typeF我都有部

Ed 78 2

Rx 104 FF PENELOPE（企鵝）

Rx 93 Nu 2V 川口名人青焰ver

Man 06s 新安洲

仲有x1 full cloth

00r 成個概念 造型 戰鬥方式都好正

就好似唔熟嘅人會將Zeta讀做易sad一樣

天意

打殘基魔

高達既話應該係Wing Zero同豬皮2，冇限既話暫時就呢隻：

我！就係高達！！！（日文）

神盾高達剩係睇過seed and seed d
變爪好型

未碎前既saviour
利申 蘭蘭死忠

有一隻好肥壯嘅唔記得叫咩名
個感覺就係好穩重打風都吹唔走

想當年玩SD高達好鐘意用

修補版同時有聯邦同自護特色

戰神渣古先係啊

00剎那 嘅機

京寶梵

新安洲 而且佢係高達
巴巴托斯 野蠻暴力既美感
陸戰型高達 支炮同背包好型
Flag overflag

有無再生嘅同好

Exam系統chill到

新安洲

唔識野
咩高達？

咩名？

Wing zero TV 版

海盗Ghost主角機
冷門野係少啲人識

美軍
支那d鐵人真係好撚慢

樓上想送00可以考慮下送呢部 今個月出嘅新模型
佢一定冇
box art

高達系列？

Z, 百式, the-O, 白卡全部都好撚型

大個睇番覺得伊殺古真係勁到仆街

Flag系
再生
Wing zero(EW)
多魯基斯1-3
Zeta
Nu
新安洲

排名不分先後

勁撚鐘意exia

決鬥仲要係初頭5部G入面最廢嗰部嚟（好似仲垃圾過dagger)後面AS裝甲都係Zeft後加

咁多頁都冇人講GP01

比人屌打
幻之擊墜王
仲要食埋頂綠帽

老鬼最愛3號機

好鐘意gn flag 唔知點解自己會鐘意呢種比近年高達更加皮包骨既機體

等於敗家仔嗰部叫三高達一樣

唔係綠色㗎咩？

襟睇

係新香港

吉姆

卡碧妮

最後改返銀色同左眼換咗木星眼

根本太陽爐就係gb 系列嘅黑科技

無知一問，點解新安洲同沙殺比咁似樣

城哥嘅RG system 先係真正黑科技

電池系列真係呢部最型
但G Gen廢到仆街

原石新安洲係Nu溝沙煞比溝出黎

Wing Zero

利申：MK

Strike

佢仲要冇得爆seed都咁撚勁

以前玩連合vs 札多都好鍾意用決鬥
係seed d用大斧渣古都好勁又係個好上司
不過最勁係兩套最後大戰冇跟錯過大佬，仲一路升到白衫

尚書大人真係機靈，風吹邊面擺邊面

V機設唔差不過動畫入面啲parts大平賣咁, 冇乜主角味

嗱呢個係駕駛員問題, 部機係無辜的

嗱嗱嗱 公道啲講 幻之擊墜王係揸咗GP03先解鎖 另外嚴格嚟講都唔算帶綠帽 最多係叫比女飛

冇叛逃又做到嘢，好正常姐
你估個個好似阿濕男咁有免死金牌

捉棋又叻

認真, 到而家都唔知打dark matter背包個啲箭嘴係咩黎

對比卡嘉蓮爆咗seed都唔知做過啲咩

其實哥奧絕對唔係廢啦
拎部垃圾01打所羅門的惡夢

not only g gen la
2 stars

咁多年黎最睇得舒服，時間愈耐愈覺得洗練就係nu gundam ,hi-nu隻色同雙翼都比人一種有d做作既感覺
Nu最好睇

另外近幾年最令我有feel既機設應該係狼王
強調野性既設計好正，可惜劇情

其實呢套係咩漫畫？

呢個甚至唔係RG系統
只係搭配star build吸收系統用嘅釋放系統
啲箭頭就係由大量粒子組成嘅

RG係將粒子用喺隻模型上面
大幅提升機體全能力
後面嘅build burning就係將RG用到極限嘅機體

直頭勁啦 佢成長極快 賈圖都認為對自護嚟講條友一定要除

妮娜同佢拍緊拖㗎
頂綠帽由頭笠到落腳只尾

但點解無funnel 武裝嘅？
照計new type 專用應該會用埋funnel ?

渣MS咁勁所以渣cyber formular都難唔到佢

妮娜見返賈圖追上去啫, 又唔好講到上埋床咁
嗰陣賈圖不辭而別, 有咁嘅反應都好正常

聯邦唔鍾意NT所以唔玩呢類感應武器
原石原本用黎收集精神骨架數據而開發
所以無乜強力武裝
獨角獸就係用原石數據整出黎
原本係計劃比強化人用黎做地球軌道艦隊嘅旗艦機
最後誤打誤撞比巴垃圾搶走咗

幻之綠帽王比人射左槍啊

又可以變龍

亞斯蘭幾姓家奴

No
係幾家性奴

我好普通 我鐘意突擊高達
原因係 佢成個設計真係好高達

佢加埋首OP

呢排好鍾意砌hg

突擊系列嘅機全部都好型（包括達加 威達）
同因應場合換裝呢個設定

不作他選，一定係Gundam 0083 Stardust Memory，配樂同MA達致極致

GP01
GP02 Fb
GP03 DENDROBIUM
GP04G

紅突果幾隻背包都特別有型
但相反既係完美西又反而麻麻

我覺得你調轉咗
mika應該好清楚自己殺人嘅原因
多數為咗鐵華團
只不過佢無俾大眾眼中嘅道德幫手綁腳

近戰機嘅極致
如果你當過光盾產生器開劍嘅話
佢早過exia有七劍

其實flag究竟係左手揸槍定係右手揸槍

哈姆太郎唔係不嬲都左手咩

得古萊哈姆部機係左手，其他都係右手

識貨

同埋之後所有突擊高達嘅改機都好中意

型到痴線

重裝 暴風 FLAG

仲未肯出metalbuild

Ching 識貨

HG版 嘅GP01 好撚型

其實01唔垃圾，好似馬沙話齋，機體嘅性能並唔代表一切

啱啊ching

哥奧根本係UC系列裡面機師3甲之列